點解講左咁耐be water, 重要磨到送頭

對面已經一早唔會拘捕任何搞事既自己友
上水沙田呢d冇路走又要磨
磨到送哂頭
你要武勇又唔夠裝
對面唔會有良心可憐你
留返條命打長線

我預撚左俾人屌
但我唔想睇住你地送頭

磨爛蓆

不撤不散

where are you

我無嘢講
真係無晒嘢講

各自爬山啦

送頭呀 少一個就少一個

感覺以後要一早plan 定撒退路線（至少三條）

條撤退路線一定要堅守住

打仗要圍剿敵人，一定會斷敵人退路再包圍團滅

當年中共從井岡山一路著草到延安, 之後所謂抗日玩敵後發展, 其實一直都係不斷地捱打被圍, 最後俾各路人馬吊打得多, 所謂百團大戰自滅主力, 終於學會了保住有生力量嚟打遊擊和陣地決戰, 最後半打半咀炮加埋國民黨自己不斷出現豬隊友被美帝離棄, 前後磨咗20年先有所謂1949解放勝利.

咁你班平時掛住玩手機食雞上連登唔做運動嘅小朋友, 由2014年起和理非玩吓佔路大合唱今天我, 發展到今日終於有人抬幾條竹出嚟擺吓, 都要用咗5年時間, 睇嚟有排都仲未發展到有戰術, 睇時機, 識集團協同作戰出嚟.

不過所謂百吊成才, 我相信一眾連登仔次次出親嚟就俾人打, 只要主力唔俾人一舖打柴, 保住有生力量, 就會快高長大勁升level, 所以對家先要話圍堵想清你袋, 故此大家請俾D耐心, 靜候連登仔成長反cup的一天來臨.